媽咪麵見字入一入黎丫唔該

出年你睇好邊3隻股票
我跟你搵食呀大佬

個post咪有齊囉

個post講今年聖誕啫
而家聖誕都過左
係時候推介下下年